有冇人為咗慳水費，痾完尿唔會即刻沖廁？

通常痾幾次先會一次過沖

直接痾沖涼去水位唔得咩
洗手盤都得

用淡水就話姐

咸水水乜撚野費

跳入個馬桶沖廁順便沖埋涼